（選戰前第一擊）坐世界參加民見聯蛇齋餅糭運動

唔好俾民主派拎到票

推

集思廣益，暑假有咩活動可以做？

收到
咁唔投民主派 投白票 建制